pc/ps4/xbox Pes2018 demo已出 有冇人有玩？

玩左幾場 感覺唔錯
睇黎今年我要買晒兩隻足球game

冇人玩pes

點樣叫隊友走位

不了

你條女俾完帽你帶肯陪你玩ps4未

Here
Pc版

撳住L1,右磨菇推向個球員